#Предмет-Не-Указан {{date}}

Перед сохранением на Гит я:
- [ ] Прикрепил {{title}} в Описание курса
- [ ] Вставил Win/Cmd/Super + P > Table of contents под темой лекции
- [ ] Удалил лишние скопированные шаблонные секции

Тема лекции:
# {{Тут тема лекции}} 

Содержание:
-

Вводные слова


## {{Подтема}}

Текст

> **{{Определение}}** | **{{Термин}}**. Пусть есть. Обозначается: $X, Y \subset R$.
> Говорят, что $X$
$$C(X,t) = \{i \quad | \quad t_i[x] = t[x]\} ] \quad \text{Формула относится к определению}$$

> **{{Следствие / Лемма / Теорема}}** | Если.

Текст


### {{Раздел подтемы}}

Текст

Список с разделителями
0. $i=0$:
	---
	$\emptyset - A$
	$\emptyset - B$
	$\emptyset - C$
	$\emptyset - D$
	$\emptyset - E$
	---
	получили первый уровень: 5 вершин: A, B, C, D, E
